Deliveroo咗Dear Jane同試當真賣廣告

但都忘記唔到報狗捉自己員工

無知一問 試真當係黃

試當真2個月都冇就嚟破10萬subscribe

舊時captv班觀眾埋哂位

睇番captv啲片都知啦係咪啊
問題係邊啊？係個”制”度

許腎 > 熱狗
游學修 > 泛民左膠

captv到而家都未過15萬

好多unsub咗掛

豪腎LD發一走已unsub左

Me too
佢地三個 真係缺一不可

dear冇人話係黃

d人性幻想當人黃

許腎同豪哥哥之前先同伍公子拍孫文的野望

豪哥哥慘遭綠帽
條女走去同垃圾佬食外賣

咁都當黃 咁同建制做義工都係黃囉

接受現實啦

許腎熱狗嚟

總之大家唔好叫deliveroo啦

下，咁賣幾錢一個，上面有無芝士

真 無咗佢地仲衰過啲普通page

試當真開咗之後仲益埋captv
次次出完新片之後都勁多人搵返啲舊片嚟睇

其實唔知點解YouTube會recommend 返

游學修黃唔黃呢樣唔敢判斷，但工作態度都係自視過高，不可一世嗰種。

利申：合作過

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

根本佢哋三個係台柱
以前d 鳩片就係佢哋三個自己度完自己拍
但其實我最鐘意金剛crew時期嘅片